{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009739",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 K7 PC호텔"
    },
    "text": "75インチの4K大型テレビとマッサージチェアと空気清浄機が設置された客室があります。それぞれの客室には最新式のノーハードPCが設置されており、ゲームを途切れることなく楽しむことができます。パソコンの仕様は客室ごとに異なります。特に、バトルグラウンドをプレイするための32インチのカーブドモニターがたくさんあります。また、すべての客室にはヘアアイロンが設置されています。客室数は36室で、韓国語を含む様々な言語でご案内できます。カップラーメン2個が提供されるイベントやカップルPC客室など、様々な付帯施設をご利用いただけます。駐車場は大型駐車場であり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。宿泊施設は価格対比良い宿泊場所としてお客様におすすめされています。比較的安い価格帯で快適な宿泊を楽しむことができ、掃除に気を配っていただければ、コスパの良い選択になると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "75インチの4K大型テレビとマッサージチェアと空気清浄機が設置された客室があります。それぞれの客室には最新式のノーハードPCが設置されており、ゲームを途切れることなく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドをプレイするためのカーブドモニターはありますか？",
            "answer": "はい、バトルグラウンドをプレイするための32インチのカーブドモニターがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはヘアアイロンが設置されています。また、特定の客室にはバトルグラウンドをプレイするための32インチのカーブドモニターがあります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内ができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は大型駐車場であり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は価格対比良い宿泊場所としてお客様におすすめされています。比較的安い価格帯で快適な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "何個のカップラーメンが提供されますか？",
            "answer": "カップラーメン2個が提供されるイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "カップルPC客室など、様々な付帯施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何部屋ありますか？",
            "answer": "36室あります。"
        },
        {
            "question": "何を気を配っていただければコスパの良い選択になりますか？",
            "answer": "掃除に気を配っていただければ、コスパの良い選択になると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 432
    }
}